又話萄葡牙係靠c朗carry 其他成班垃圾？

屌奶媽 點解萄葡牙會晉級決賽㗎
一定係歐國聯係垃圾聯賽
同埋萄牙撚食曬禁藥

符籙姐
踢多一次一定輸比法
結論:無我朗就gg

牙朗打電話遙控教波又要話你知

拜託唔好提牙根廷同美c🙏

系
當年歐國決賽都係靠佢打氣
eder先射得出世界波

C朗精神影響全隊羸波

C朗功勞

對啲垃圾隊洗撚勞煩C朗咩

佢禁正方形控制艾達射波

其實葡萄牙係勁在教練

如果入到決賽 牙朗會否回歸

牙朗就係教練

廢老比牙朗架空左

認真，同組既都係垃圾

系 根本不入流

決賽入返一球
牙朗又咖哩

阿軍廷而家順風順水

14年決賽之前都順風順水

今年又贏歐聯 3連冠 金球獎超越美斯了

咪玩 我地亞軍廷唔使教練都勁到仆街

冇牙朗比機會佢地踢波佢地入到決賽咩

係係係 反正都係一齊登機 有無教練都無分別

實至名歸 我疤植物咪又係靠沙維小白

你講得好啱 所以樓上嗰位話亞軍廷順風順水一定唔關敎練事

認真 琴日隊葡 除左比比 我一個都唔識

係
小花有無限靚傳餵
我朗將摩迪卻老d醫院波變為入波